====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sans doute parce que la presse n ' en voit pas l ' utilité ni le lectorat potentiels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

